平心而論gfriend算最醜女團

咸包 有錢女 乳豬醜就唔使講
銀河唔知有冇整過總之個樣成隻公仔咁and not in a good way
神仙b了唔到鼻屎
隊長幾標致但好似好悶唔會想屌

樓主舊愛LOVELYZ啦

秒

連啲肉都一定好能香嘅夜煙一個打十個啦

樓主真知灼見

Weki meki

認同

呢個好中

吊打熊

有假柔理 =有一個靚😅

掃黃幾正幾想屌

everglow
rocket punch

死Gay佬唔好學人講女啦

度延屌打

GAY佬真係唔撚識

我睇緊女個陣你仲偷偷哋拎呀媽部電腦上咸網咋

好醜 打爆佢個嘴

Everygrow有小姐姐已經贏哂

你係幾識啲豬嘅

佢個嘴含撚正

支雞味濃到
anyway 咩aisha mia eu 樣衰到

乳豬我ok，想屌

妍希 刃輕 小姐姐 拖賢 我WIFI

Gay佬唔識睇女就收聲啦
怡人小姐姐唔係雞

其他個啲醜撚到仆街
咩suyun sohee aisha mia eu

收嗲啦05後 del 咗broswer history 未呀
小心俾媽媽打pat pat 呀

又唔係睇男人插男人屎眼使咩del

佢出年成年啦

睇女睇到搞gay都幾失敗

@牙邊

好波

呢個post內容言之無物 空洞而且毫無內容

關我撚事咩
btw weme 同 88dan 都好醜

仇女gay佬

銀河睇對肉髀夠哂啦

有冇第句 好撚悶

我食軟飯

唔知有無啲df係key啲女落銀河fapcam到

好過你班色狗 乜撚都J

J女人好過J男人
你有同性戀病 應該要被人用石頭掉死

我射精大波DF熊仔

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #香港自治法 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #特區免簽地位 #聯繫匯率

推 你若放棄 誰衛我城

你有病

我有病咁熊仔都會有

咪搞事啦

Gfriend全隊啲腳都好正

聽聞Gfriend入新公司要全部比師兄BTS屌一次先
好慘

冇入BIGHIT 你係咪有咩5會

姜老好慘...

hahaha so funny
port 已re

邊位 唔撚識你

咁Seulgi同Irene係咪都要比人掉死？

我都好想要..
好緊火

我鍾意睇BL

色狗死先

又真係幾豬嘅

Weeekly

+1 support 樓豬

Rocket Punch妍希靚女黎

吊你老味友..

友清高汁
十卜

又話扑咗人地..

我地Buddy已經放過您

請停止攻擊！

收皮啦

幾能中

有冇相 證明下有幾撚醜？

係唔夠啲人做雞同富商去旅行咁高汁嘅

和解ok?

睇你黑邊個再決定

我黑得都有道理 你鍾意邊個先